點解個個男人都咁仆街

自己有女朋友就唔好出黎搞9人啦
女朋友出去旅行就是但搵條女黎攝時間
女朋友一番黎就唔理人
有冇諗過條女既感受
可能佢仲好想你繼續搵佢架嘛...
我認我好犯賤

大家各取所需姐，你咪又係揾第二個解悶

因為有你呢d人受囉

好嘅男人又嫌人悶

g

因為你夠就手囉
唔係點解揾你呀？

又唔好怪晒人 你唔閪痕人哋搞撚到你咩 貪你夠就手啫

姐係點啊?
女朋友番黎仲搵你先叫好呀?
你都唔係好人黎嫁炸 扮乜撚野受害者丫

你雞黎架咋 咁多嘢講
夠薑就爆俾人地女朋友知 唔係係度吠

明知人地有女都痴埋去個個一定係純品好女仔

抵撚你死啦 做女人做到你咁隨便
正一雞 你呢類臭雞憑咩得到幸福啊
繼續做男人既發洩性慾工具啦 垃圾地底泥

做第三者就預咗㗎啦
條仔就醒嘞
搵第三者切忌食得多過正餐

根本就唔關個個男人事
你自己中埋啲mk 仔度比人玩完就怪晒個個男人？
知自己犯賤就反醒而唔係怪人

傻閪

點解個個女人都要做鷄？

知人有女你咪又痴埋去
扮咩啫你

何來第二個？

收皮啦你

G

你唔話自己仆街嘅

你咪又係明知人有女朋友痴埋去

人地咁先叫賤, 唔係你邊可以犯賤唧

明知條厹有女朋友就唔好比佢搞9你啦
佢女友出去旅行佢搵你攝時間你又肯喎
佢女友一番黎就緊係唔搵係啦
條厹出得黎玩當你免費雞就洗撚理你感受咩
佢根本就對你玩玩下咋
你真係好撚犯賤